{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le nom du vaisseau principal dans 'Futurama'?",
            "TrueAnswer": "Vaisseau Planet Express",
            "FalseAnswer": [
              "Étoile de la Mort",
              "Faucon Millenium",
              "USS Enterprise"
            ],
            "Explanation": "Le vaisseau Planet Express est un vaisseau de livraison utilisé par l'équipage dans la série animée 'Futurama'. Il a une apparence distincte avec sa forme oculaire et constitue le principal moyen de transport dans l'émission."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage est connu pour dire 'J'ai le pouvoir' dans 'He-Man'?",
            "TrueAnswer": "He-Man",
            "FalseAnswer": [
              "Skeletor",
              "She-Ra",
              "Beast Man"
            ],
            "Explanation": "He-Man, également connu sous le nom de Prince Adam, est le protagoniste de 'He-Man et les maîtres de l'univers'. Il prononce 'J'ai le pouvoir' pour se transformer en le puissant He-Man."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du robot compagnon dans 'The Jetsons'?",
            "TrueAnswer": "Rosie",
            "FalseAnswer": [
              "R2-D2",
              "Bender",
              "C-3PO"
            ],
            "Explanation": "Rosie est la femme de ménage robotique dans le dessin animé futuriste 'Les Jetson'. Elle apporte un soulagement comique et une aide à la famille Jetson dans leur vie quotidienne."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Bender?",
            "TrueAnswer": "Futurama",
            "FalseAnswer": [
              "Rick et Morty",
              "Les Jetsons",
              "Transformers"
            ],
            "Explanation": "Bender est un robot grossier et alcoolique et un personnage central dans 'Futurama'. Sa personnalité sarcastique et espiègle apporte de l'humour tout au long de la série."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la jeune fille qui pilote le robot géant dans 'Neon Genesis Evangelion'?",
            "TrueAnswer": "Asuka Langley Soryu",
            "FalseAnswer": [
              "Rei Ayanami",
              "Shinji Ikari",
              "Misato Katsuragi"
            ],
            "Explanation": "Asuka Langley Soryu est une pilote talentueuse et fait partie de la distribution principale dans l'anime 'Neon Genesis Evangelion'. Elle opère l'Unité Evangelion-02 et apporte un esprit confiant et compétitif à l'intrigue."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Transformers', qui dirige les héroïques Autobots?",
            "TrueAnswer": "Optimus Prime",
            "FalseAnswer": [
              "Megatron",
              "Starscream",
              "Bumblebee"
            ],
            "Explanation": "Optimus Prime est le chef noble et courageux des Autobots dans l'univers des 'Transformers'. Sa présence emblématique et son sens de la justice alimentent la résistance contre les forces du mal des Decepticons."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la phrase favorite de Marsupilami dans la série animée?",
            "TrueAnswer": "Hoobah",
            "FalseAnswer": [
              "Schtroumpf",
              "Zoinks",
              "Flame On"
            ],
            "Explanation": "Marsupilami, un animal fictif à pois jaunes, prononce fréquemment 'Hoobah' dans la série animée. La phrase reflète la nature exubérante et joueuse du personnage."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée raconte les aventures d'un garçon nommé Hiro?",
            "TrueAnswer": "Big Hero 6: The Series",
            "FalseAnswer": [
              "Ben 10",
              "Gravity Falls",
              "Teen Titans"
            ],
            "Explanation": "Hiro Hamada est le protagoniste principal de 'Big Hero 6: The Series'. L'émission poursuit l'histoire du film 'Big Hero 6', en se concentrant sur les expériences de Hiro en tant que membre de l'équipe de super-héros."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'ennemi juré des ThunderCats?",
            "TrueAnswer": "Mumm-Ra",
            "FalseAnswer": [
              "Skeletor",
              "Megatron",
              "Shredder"
            ],
            "Explanation": "Mumm-Ra, un sorcier ancien et puissant, est l'antagoniste principal dans 'ThunderCats'. Il cherche constamment à vaincre et conquérir les ThunderCats et possède une magie noire redoutable."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Zapp Brannigan?",
            "TrueAnswer": "Futurama",
            "FalseAnswer": [
              "Les Jetsons",
              "Zim l'invasion",
              "Voltron"
            ],
            "Explanation": "Zapp Brannigan est un capitaine de l'espace flamboyant et incompétent dans 'Futurama'. Sa confiance excessive et son attitude peu clairvoyante contribuent à des situations comiques dans l'émission."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du combattant puissant dans 'Dragon Ball Z'?",
            "TrueAnswer": "Goku",
            "FalseAnswer": [
              "Naruto",
              "Luffy",
              "Vegeta"
            ],
            "Explanation": "Goku, aussi connu sous le nom de Kakarot, est le protagoniste principal de 'Dragon Ball Z'. En tant que Saiyan, il possède une force immense et est animé par un désir incessant d'amélioration de soi et de protection de la Terre."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène le personnage Megabyte?",
            "TrueAnswer": "ReBoot",
            "FalseAnswer": [
              "Code Lyoko",
              "Voltron",
              "Cyberchase"
            ],
            "Explanation": "Megabyte est l'antagoniste principal dans la série animée en images de synthèse 'ReBoot'. Sa nature manipulatrice et intelligente présente une menace constante pour le monde numérique de Mainframe."
          },
          {
            "Question": "Quel type de véhicule Bumblebee se transforme-t-il dans 'Transformers'?",
            "TrueAnswer": "Voiture",
            "FalseAnswer": [
              "Camion",
              "Avion",
              "Char"
            ],
            "Explanation": "Bumblebee se transforme en une petite voiture compacte jaune dans la série 'Transformers'. Cette forme de véhicule offre agilité et polyvalence lors des combats et des missions de reconnaissance."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée raconte les aventures d'un garçon nommé Hiro?",
            "TrueAnswer": "Big Hero 6: The Series",
            "FalseAnswer": [
              "Ben 10",
              "Gravity Falls",
              "Teen Titans"
            ],
            "Explanation": "Hiro Hamada est le protagoniste principal de 'Big Hero 6: The Series'. L'émission poursuit l'histoire du film 'Big Hero 6', en se concentrant sur les expériences de Hiro en tant que membre de l'équipe de super-héros."
          },
          {
            "Question": "Quel dessin animé inclut un détective cyborg nommé Major Motoko Kusanagi?",
            "TrueAnswer": "Ghost in the Shell: Stand Alone Complex",
            "FalseAnswer": [
              "Scooby-Doo",
              "Les Pierrafeu",
              "Les Super Nanas"
            ],
            "Explanation": "Major Motoko Kusanagi est un personnage clé dans 'Ghost in the Shell: Stand Alone Complex'. En tant que cyborg, elle dirige la Section 9 pour combattre la cybercriminalité et les menaces existentielles dans un monde futuriste."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'inventeur intelligent et débrouillard dans 'Inspecteur Gadget'?",
            "TrueAnswer": "Penny",
            "FalseAnswer": [
              "Cerveau",
              "Gadgetmobile",
              "Griffe"
            ],
            "Explanation": "Penny, la nièce de l'inspecteur Gadget, est une inventrice et détective talentueuse dans la série animée. Elle aide souvent son oncle à résoudre des crimes et à déjouer le vilain Dr. Claw."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Voltron: Legendary Defender', quel paladin pilote le Lion Rouge?",
            "TrueAnswer": "Keith",
            "FalseAnswer": [
              "Lance",
              "Pidge",
              "Hunk"
            ],
            "Explanation": "Keith est le pilote fonceur du Lion Rouge dans 'Voltron: Legendary Defender'. Avec ses coéquipiers, il fait partie du puissant Voltron pour protéger l'univers des forces du mal."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène un personnage nommé Zorak?",
            "TrueAnswer": "Space Ghost Coast to Coast",
            "FalseAnswer": [
              "Les Jetsons",
              "Les Tortues Ninja",
              "Scooby-Doo"
            ],
            "Explanation": "Zorak, une mante religieuse malveillante, est un personnage régulier dans 'Space Ghost Coast to Coast'. Il sert de chef d'orchestre et engage souvent des joutes verbales avec l'animateur de l'émission, Space Ghost."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du protagoniste mi-humain, mi-gemme dans 'Steven Universe'?",
            "TrueAnswer": "Steven",
            "FalseAnswer": [
              "Greg",
              "Pearl",
              "Garnet"
            ],
            "Explanation": "Steven est le personnage central dans 'Steven Universe'. En tant qu'hybride d'humain et de gemme, il se lance dans des aventures tout en apprenant sur ses pouvoirs et en naviguant dans des relations complexes."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}